强烈要求暗星不要再消費炮友關係搏上位

講緊你呀謝生
好撚肉酸

朱朱响呢行 無人脈無家底 自己捱出頭
唔係比你條仆街花言 使比人玩？

如果真心想護個女嘅 佢好應該見好就收 再係ig屌姓黎嘅真係只會令件事沒完沒了 對個個佢聲稱在乎嘅女人只會越來越差 佢依家咩都咁高調似係想借機上位高啲 真係好假

好嘔心

我想嘔呀

朱朱肯定同蝴蝶無分別

謝生當佢長期炮友
朱朱唔開心
多人運動去補償傷心情緒

成個朱閪都係精
不過唔個係邊個男人

好心啦 成日係到消費公共資源嘅三色台暗星
收皮啦 你條女一開始連男朋友都唔認
家下係到講屎講屁 希望一世都見唔到你條女係垃圾三色台出現 有老婆都搞

被派帽受害者攞同情分呢條橋已經好舊，
兩年前有陳家樂
舊年有馬明
兩個都做到主角

但係而家輪到配角，呢條橋仲WORK?

其實三色垃圾台拍到無題材拍 拍情慾演藝圈應該收得下

講緊邊個 有無人物關係圖 咩事

1 謝生一堆三色台星星發夢長期炮友
2 三色用謝生出po 抵制黎生 擺明唔會再捧
3 三色利用朱朱 同謝生開記招 塑造暖男帽男形象 師奶好buy

Work

黎生有BB有老婆 好撚難得 難過中三T

Bk好多媽媽同情男方 只屌女方

朱乜撚嘢朱啊
人老珠黃個珠先啱啊
謝東閔有家底
你個女神專登飛咗前男友去姣謝東閔呢個有錢仔
唔認人做男朋友但記者會上又主動翹實人隻手
佢啲大話先最多啦
乜嘢抽離唔到角色
二打六有戲比佢就拍啦走去搞人老公
謝東閔都係比佢拉落水咋

暗撚到成個post好似密碼咁，睇唔撚明